有無巴打想夾Now e 19/20英超連西甲？每人640蚊睇一季...

有無巴打想夾Now e 19/20英超連西甲？
Now e 19/20英超連西甲
每人640蚊睇一季...
有興趣既TG我:

每個服務帳戶最多只可在5部已登記及兼容的裝置使用Now E上的內容。如閣下的服務帳戶已登記5部裝置，閣下可透過登出其中一部已登記裝置並以另一部新裝置重新登入Now E，以更換閣下的已登記裝置。請注意，Now E上的同一內容僅能同時串流於不多於2個已登記裝置。

揾到人夾了
唔好再tg我問